鍠贏波我決定我手畜公開agger路真相一張

絕不走數

都通曬天啦
Cc台都係咁狙擊佢了

果張假既
我有張絕密

屌topic掉撚轉左

咁今次十卜下鏝區手足

喂我屌你老鼠講明唔準公開

為左g持我鍠唯有咁做
最多幫你打2下格仔

咁姐系逼我支持皇馬輸波

全世界都g你系鍠